現時小朋友心目中嘅警察

啱啱落巴士，行落一幅空地，見到有班小朋友係度捉e因

本身都覺得無咩野，淨係覺得佢地玩得好開心，嘻嘻哈哈咁
直至聽到有個肥仔講：「今次到我做警察，要捉哂你地！」
其他小朋友：「走啊！警察黎啦！」

都唔知好嬲定好笑

點解總係肥仔要技安胖虎角色？

真人真事